# Slave I

## Summary 
This model is a fan made model based on Boba Fetts favorite's ship, the code is editable for any use and is located in the repository.

## Descripción

Este modelo es un modelo amateur basado en la nave favorita de Boba Fett, el código es editable para cualquier uso  y se encuentra en el repositorio.
 
## LIDSOL
For more objects and models like this, follow us on:
Para más materiales y modelos como éste, síguenos en:
https://github.com/LIDSOL/OpenSCAD-free-models

# IDEA 1.61
Th: https://www.thingiverse.com/thing:2918831/e
Fb: https://www.facebook.com/idea161/
IG: https://www.instagram.com/idea161/
Web Page: https://idea161.org


# Hints
1. As the model is modifiable, the dimensions that will be required in your case must be checked very well.
2. The type of material with which the equine is to be manufactured (ABS or PLA) 

# Recomendaciones

La eficacia y calidad de la pieza dependerá de 2 factores a considerar:

1. Como el modelo es modificable, hay que considerar muy bien las dimensiones que se vayan a requerir en su caso.
2. El tipo de material con el que se vaya a fabricar el esquinero (ABS o PLA).

## Applications:

#### Aesthetic
If the use of this model is focused on any artistic project: The design, the aesthetics and its characteristics are free, go to the taste of the user.
### Engineering
If the use of this model is focused on any engineering project:
Mainly consider the load factor, dimensions required and necessary for a good support and operation, as well as the design and aesthetics. 

### House
If the use of this model is focused on domestic or daily use material: Mainly consider the load factor and resistance of the material, dimensions required and the type of material to be manufactured, as well as the design to the user's taste.

## Usos 

### Artes
Si el uso de este modelo va enfocado a algún proyecto artístico: El diseño, la estética y sus características son libres, van al gusto del usuario.
### Ingeniería
Si el uso de este modelo va enfocado a algún proyecto ingenieril: Principalmente considerar el factor de carga, dimensiones requeridas y necesarias para un buen soporte y funcionamiento, así como el diseño y su estética.     
### Hogar
Si el uso de este modelo va enfocado como material domestico o de uso diario: Principalmente considerar el factor de carga y resistencia del material, dimensiones requeridas y el tipo de material del que se va a fabricar, así como el diseño al gusto del usuario.   
       

      
This contribution is for the purpose of making a contribution to the community and helping with construction.
After reading the Factors to consider, we are not 
responsible for any inconvenience, hoping that these models will be to your liking.
    
Esta contribución es con el fin de hacer un aporte a la comunidad y de ayuda a la construcción.
Después de leer los Factores a considerar, nosotros no nos hacemos responsables por algún inconveniente, esperando que estos modelos sean de su agrado.






